何妖：建制派應有更多何君堯，那麼建制派就很有戰鬥力

【Now新聞台】元朗襲擊事件發生近兩個月，立法會議員何君堯早前接受本台專訪，他指在事件中被政治抹黑，又認為建制派在整場風波中過於被動，建制派應有更多何君堯。

元朗襲擊事件，有鄉事背景的何君堯被質疑與事件有關。辦事處被攻陷，祖墳亦被破壞，律師會、大學校董、馬會，與他有關的團體都紛紛被波及和投訴。

何君堯在議事廳的行為亦多次成為焦點。

鏡頭前，建制派與他沒太多話說，無黨派的他否認與隊友疏離，而他認為，建制派應有更多何君堯，那麼建制派就很有戰鬥力。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

那麼建制派就會更無恥

示威者應有更多岳義士 那麼示威者就會有更少的手足被捕

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

何君妖:我的戰爭力是721

佢挑剔自己隊友？

係親中派

自我陶醉到咁既程度已經同黐線冇分別

你估建制要票定要你？

諗起佢

g持逼死民賤聯班友就啱架啦

何妖對建制狗：

呢邊都應要有更多何君堯，那麼呢邊就很有戰鬥力

咁快拆穿人地好傷心ga